條仔係fdzone咗自己定點？

會間唔中約食飯睇戲跑步
會日日傾wts
都會傾心事
有時對方會吱自己/搭膊頭/打黎打去

但佢wts 有時又會好冷淡/串咁
然後我又會因為佢d態度表示過不滿
成日就鬧完交之後又冇野
有時佢肯氹 有時就唔肯
已經loop左一年

其實係咪應該斷咗佢

Yes

no

係咪搵你攝時間咋？唔好浪費時間啦，搵個第二個啦

一年太耐了～停一停～念一念

可能係啦 唉
覺得自己好犯賤
可以點斷好

咁樣其實有冇係埋一齊㗎

唔好見，一了百了。

d fd就成日話我地打情罵俏
但其實又冇拖過手個d
最親密都係試過飲同一支野
同埋坐巴士互相挨住訓（一次咁多
但佢又冇主動表白/ 或者做d咩
我前幾日生日都冇咩表示
好亂呀媽

姐係如果佢wts 我都唔覆？

係，落左決心，就唔好覆。係好難，但你要搵一個你愛，又會愛你既人，而唔係好似傻仔咁被人攞嚟攝時間。
搵一個會珍惜你既人！

唔好理佢一排 自己搵下其他節目做下

多謝巴/絲打 我會努力架啦
連登有愛

加油吖，你值得被珍惜架！

之前冷戰都有試過
但佢成日主動會搵番我
我自己又係訓一晚就唔嬲個種人
然後又傾番

咁如果我唔理佢一排
咁係直接斷咗佢
定間唔中同佢吹下水就算？

多謝你啊

直接問佢 yes or no

又唔洗直接斷既 急住做決定咪盞辛苦既係你

知道 多謝巴/絲打

要愛自己

同樓主一樣 第一眼以為自己開左po

唉
絲打你持續咗幾耐

手都唔拖...咁叫拍拖咩？

雖然冇你咁長時間 四個幾月 但已經心好累有朋友叫我放低 但始終好難 同埋大概係唔捨得放低

最最最親密嘅行為係咩

就係唔係拍拖啊
但做啲野好曖昧囉有時
可能比人攝緊時間

我覺得係坐巴士個陣互相挨住訓（但係一次咁多）

同你一樣 兩年了

直接問佢想點 雖然咁樣好冇矜持 但總好過再等多一年 反而可能條仔最後會表明自己心意 促進呢段關係

係鐘意一早溝左你啦

姐姐 你係咪真係肯定佢係你男朋友

係！！！我啲朋友都係成日叫我block咗佢算
但本身同佢係fd 唔通話block就block咩
同埋自己又唔捨得 終於都有開心過既時間
唉 我地好慘同好犯賤
好想打醒自己

慢慢斷啦
真係鍾意妳嘅話，點會捨得咁對妳，不明不白咁⋯

Send少啲msg，最緊要個心唔好咁著緊佢

身邊有fd 3年了

唔係男朋友啊
朋友關係啊

姐係fdzone咗？

仆街 咁撚似我嘅屌 真係好難捉摸 究竟咩心態 明明唔係 點解要做到咁 做到好似有啲嘢咁

同問
佢哋好識玩

屌加一

而家仲係？

仲問 無溝你代表咩？你地只係朋友 搵你sip時間

原來咁多同路人

岩啊！exact7ly同絲打你一樣
到宜家日日都仲同佢傾計 如果突然表白或者態度上變又好似好奇怪仲有因為我同佢一間學校 之後都要繼續相處 搞到我都唔知點好

知道 我會試下慢慢放低
多謝您

好想圍爐 我個情況個個睇完都話覺得超級奇怪 唔係一般嘅難捉摸

唉 可能要慢慢疏離
要忍住唔覆/覆慢啲
長痛不如短痛
絲打我地一齊加油

Yes不過經過一年時間慢慢學識唔好緊張佢
而家feel到佢係好在意我 好驚我會離開佢
但都係爭咁啲咁

好啦 咁我試吓慢慢疏遠佢

係一齊加油

唉 咁如果鐘意就應該表白啦佢

絲打你好叻女！

啱呀 所以睇透了 覺得佢根本就係唔夠鐘意
打算用多一年時間將佢變成朋友

咪撚ff啦
有意條仔一早開咗口啦
駛等一年?

點解唔試下主動問？
橫掂你已經決定疏遠 即係結束個關係 咁既然你唔問又結束 問咗又有可能發展到情侶 點解唔試下你表白

生日都無表示即係當你係朋友
當個男仔不嬲覺得生日唔係乜特別日子
佢對你有拍拖意思應該會乘機做嘢增加好感

你就咪膠 呢個世界咩人都有 等一年有咩出奇 我都一年先開口啦

其實自己有時都覺得奇怪
所以我有時又會嬲佢d態度唔好個d
佢又會解釋話對個個都係咁
係我自己敏感個d

但如果有時我唔開心
佢又會同我傾
所以真係好亂

可能人地真係當我地係fd
我地自己唸多咗？

乜對女仔好就咁容易令佢動心？

同埋點睇個女仔當你係咩？點睇係咪想收兵？

same.....但佢話過覺得我fdzone左佢。。。

好耐之前有問過佢其實係咪對我有好感
佢話係 但唔sure係咪鐘意
咁我個陣就懶cool咁話好啦 咁做番fd

純fd咗一段時間之後就又出現番個d情況

😂屌。。。
試多次 直接問 我想你做我男朋友
正常都唔會拒絕 男仔好鍾意女仔咁嘅形式嘅霸道其實 感覺自己好有虛榮有人鍾意

佢個日有問我約咗邊個
同埋我有講笑咁問我份生日禮物呢？
佢都有問我想要咩個d

可能真係純當我朋友

唔好理佢 斷咗呢段關係啦
我之前就係咁
等咗一年
最尾佢同個熟咗冇耐嘅女仔一齊
冇嘢好講
要識斷捨離

一段時間之後自自然然會清醒既

下又嚟

絲打你一定好傷心
咁可能真係對方唔夠鐘意/對我地冇feel

下 咁然後呢？

明明係你fdzone人哋先

就咁睇唔覺得佢鍾意你
浪費咗一年啦，係時候搵第二個
唔好再浪費時間

個陣都比佢拖左半年先問佢
佢都話唔知係咪鐘意
咁所以我先唔想再比佢拖左先咁講

試過同你差唔多情況 冇日日傾
持續咗差唔多大半年
當我好耐冇搵佢佢就會搵我
又會約我出去食飯 睇戲
有時候又sd啲曖昧嘢過嚟
咁我都有試過暗示少少 係佢會get到嘅暗示
但最尾我都係放棄 然後block咗佢

好啦
但人大咗好似好難再識到異性咁
我本身男仔fd又唔多 個人又摺
所以都有d擔心搵唔到

比喑示佢有咩反應？
𢇃打你好有勇氣

yes

佢應該係當你女仔咁寵既
但唔係女朋友

佢咪轉移話題
然後隔冇耐又會sd啲曖昧嘢過嚟
我覺得佢似玩緊我咁
一怒之下block晒佢所有嘢
之後就遇到而家嘅男朋友啦
我覺得你可以同佢暗示下
佢唔想get到你就放棄啦

我自己係咋
唔係個個女仔都係咁嘅😂😂

我唸如果個女仔對你有feel/好感會認真覆你同覆得密
唔會剩係得閒先搵/回你（呢d係收兵

Btw巴打加油

Block左佢
識過第二個

女人洗鬼等一年咩 唔好呃自己啦

當係普通朋友咪得

哇 睇到都嬲
絲打你就好咁快就遇到
要幸福啊！

都幾咖
我之後再用咗一年時間先正式放低佢
宜家就係普通一齊玩嘅frd囉
其實男人真係會因為有女鐘意而有種虛榮感
所以就會吊住你
希望你唔會咁啦 其實真係可以試下表白
一了百了

我爬埋文之後覺得絲打你機會唔係好高
因為你之前fdzone過佢 佢好有可能縮沙死心 真係當你朋友

多謝您認真睇啊
咁可能真係要好似大家咁講放棄了

絲打就算唔係畀人friendzone都係神交

純粹揾你曖昧 冇心想一齊

我而家傾向斷咗佢算

知道

祝你搵到對你好嘅人
要好好愛惜自己呀

知道 絲打你都係！

絲打你都係呀唔好咁執著眼前嘅呢個！
會好快遇到對嘅人㗎

知道！要搵番個前線巴！

直表問佢點諗會唔會好啲

多謝大家咁認真咁回覆小妹
我決定要慢慢斷咗佢了
既然人地都冇心
我都唔想再嘥時間了

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

希望我遇到個前線巴啦 哈哈

佢講咗有好感你都唔畀回答人 我係佢會即刻冷淡對你囉
佢keep住同你chat即係等你主動

下個更可愛！

下 咁點解佢自己唔主動
仲要我問出口先話有好感
我唔問既話都可能繼續拖住我

因為你話繼續做fd嘛 咁佢會好灰 重邊敢主動
但可能知你有都有好感先繼續chat

其實佢話有好感但未係鍾意應該係驚講完鍾意嘅話有機會連fd都冇得做

Btw起你底見到佢打機扮發夢 你都係飛9佢算啦

咁樣吊住你一年你都肯繼續同佢癲
真心，放過自己啦乖
佢唔想同你一齊又享受有你，好自私
你值得一個願望為你好嘅人

您分析得好好
知道 多謝您啊

係呀 個陣都覺得佢好唔掂
有時我自己去發夢 佢都唔會話陪埋我去
如果唔係本身對佢有好感
應該會好嫌棄佢

真啊 想溝嗰條女都好似冇乜出 都唔知點好

試下騎牛搵馬啦
不過係樓主騎人，唔好再比人騎住啦

可能佢女仔怕危險？
你試吓主動問佢一唔一齊去？
一齊發夢好sweet呀
仲要係做有意義嘅事

我本身都有唸過咁
但好似好難一心兩用
我都係斷咗佢好了

Btw多謝巴/絲打

再諗啦 好多嘢諗
早唞先

早抖～

唔會嫁，搵新嘅對象我覺得仲會刺激到你而家隔離嗰個
佢睇唔過眼嘅未即係佢一直扮唔着緊你
佢冇所謂嘅，你未直接放棄搵個新嘅
唔好限死自己點行

😂😂😂大家都好識玩
佢可能都係我身邊冇咩男仔friend
所以先一直咁樣拖住我

有時我話出街佢都會問我同邊個d

但我驚同佢contact返嘅話又會俾佢拖返啊

擴大個圈子去分散注意力呢啲嘢我諗你都聽到厭
但係真係要有自制力囉，講緊係唔好比佢帶到個主導權
冇嘅話你上嚟開多幾次post都冇巴絲幫到你

知道了 我會努力㗎啦
多謝你呀

冇追 post
你要俾佢知你唔願意同佢 keep住咁嘅關係
一係拍拖，一係你另找情人，找到的話你都會避忌而唔會去到之前咁熟
如果佢由得你，你就會知你喺佢心目中個位置係幾咁低啦？ 佢唔再值得你擺個心。

知道～
多謝您

斬纜
唔好咁認真 佢搵你攝時間渣
再唔係當玩下就算

所有感情問題 我一律建議分手.JPG

當你係fd
利申試過

佢話佢對個個女仔都係咁。。。

男方有時真係想揾個異性朋友做知己
因為好多時都覺得同性比唔到意見自己

不過其實點都會有少少感覺 無可能無既
又或者佢只係唔想負拍拖呢個責任

因為我都有兩個識左好耐既女仔朋友 乜都講 出街又會攬頭攬頸 但係佢同我都知道唔會係鐘意對方同拍拖

我覺得絲打你睇開啲啦 講真 係鐘意你就一早就追你了
唔會分唔分係想做情侶定係朋友囉
你試下唔理佢一排/hea覆啲 佢唔覆咪由佢 忍住唔好再揾佢 當你有一個新既人揾你 自然可以忘記到佢 佢自然會後悔架啦

多謝你呀
仲打左咁多字

所有感情問題一律建議分手/放手

表白，完

其實之前已經有試過咁樣做
跟住佢每次都會搵返我吹水咁樣
我諗我而家要學其他巴絲話齋覆慢啲或者Hea覆算

可能佢真係當我係好朋友
並唔係嗰回事

試下除衫 一試就知咩料

知道
多謝您

絲打加油啊，同你個情況差唔多。差啲以為自己開po

你都要加油呀

可能真係當我地係好朋友？

如果鐘意你 生日點會無表示
被動到癲的男仔面對心儀對象會主動到癲左 因為佢驚自己唔主動就俾其他人搶左你 所以 唔好再自欺欺人 佢根本唔鐘意你

有咩好亂姐 實情係你諗多左only

不如你做主動 一次定生死

例如呢？

唉 可能生日前個幾日谷緊m發咗佢脾氣
搞到連好感都冇了

咁可能你個case比我好
絲打加油

你發完脾氣唔敢搵你好正常

直接問佢覺得大家咩關係果啲

1年太耐啦
唔想再拖就直接表白啦
佢會畀個答案你嫁啦

唉 等我收返補個關係先
如果唔係而家個答案一定係no

移民巴打好耐冇見
唉 點算好
利申 已道歉
仲可以做啲咩

你自己諗下你將自己放左係咩位置
如果你咁怕失去佢
而佢wfc既
咁事實就好明顯啦
咪撚呃自己
move on
btw 請善用不推文

記得我喎 1日冇見啫

乜尋晚唔係話決定放手架咩

你重心掛掛嘅 直接問佢重係咪對自己有好感
佢答有嘅話就主動問佢拍唔拍拖啦

下 會唔會太chur啊
琴晚睇完啲意見係想放手呀
然後又有巴絲提議一次定生死個d

所以我依家就諗住修補返個關係之後再睇下佢咩反應
如果都係忽冷忽熱咁就bye

飲過同一枝野就算係親密
我同d開放少少嘅女仔成日share 野食野飲 跟本唔會有間接kiss呢一種concept

利申A0男

毒L性格 sor

其實你內心似係好唔想放手

Anyway 放低手機自己慢慢諗

唉 我都覺得自己好犯賤
所以先比人拖到一年

早啲瞓 聽日再諗

係鐘意妳嘅就一早追咗啦
佢應該係想有個女仔抽下水,有個異姓朋友
早啲斷好過啦
利申:之前同個女仔都係咁

飲同一支野真係唔算啲咩, 成日都同女仔fd咁做架啦, 無論係我定個女仔fd都唔覺有咩咁特別, 唔通同男仔fd飲同一支野又係gay咩, 會咁做既佢真係當你fd

我覺得最耐三個月好啦

可能我真係諗多咗啦

我上個星期都比人fdzone完

咁心煩點解唔直接問人

之前問過啦
依家激嬲左佢
所以唔敢搵佢住

有無興趣留個tg傾下計
好難搵到人傾呢啲

好啊 你留俾我 我加你啊

直接問啦
拖落去無意思
得咪開心
唔得咪收拾心情準備搵下一個囉

生日都冇表示就真係似fd zone
但如果絲打真係好鍾意，我覺得值得一博最緊要唔好後悔
絲打加油

利申：同你情況好似嘅巴

唉 佢之後都有問我想要咩禮物嘅
但係咁直接問都似係fdzone
然後都有因為呢樣野嘈

Btw多謝巴打
你都加油

最尾佢有冇送先有送證明你喺佢心目中有一定地位

咁都仲可以等到Christmas再出擊

之前同你情況一樣
又係有個男仔同你曖昧幾個月，又會約你出街，出街摸頭摸面果啲
每日都講早晨晚安果啲
出街行街又會痴到好埋咁
我都以為佢中意我既
但後尾有一排感覺到佢冷淡左
嗰一日同佢出街佢話「同朋友（我）出街係咁嫁啦」
果一刻我真係好撚想喊
係佢隔離又要忍住
後尾都知咩料啦
知道咁樣落去冇好結果
都預左果次係最後一次出街
然後幾日之後我對佢好冷淡
佢問我做咩失左蹤
我借啲2發佢脾氣
佢就收左皮了冇再聯絡
果刻覺得反而輕鬆左
係辛苦，係唔開心既
但係後尾一日比一日放得開
到後尾聽到原來佢溝緊第二條女
我就更加放得開
最仆街嘅事佢仲夠膽係我面前溝女
講埋啲「你睇下你幾論盡」果啲野
雖然我嗰陣對佢都冇乜嘢
但係見到你咁唔知醜，我都唔知比咩反應好
結局係：條女最後唔受佢溝，佢做開運動，斷了腳韌帶我繼續開心做運動

好似個個都遇到仆街咁嘅

好勵志嘅故事
絲打你好犀利
唉 好心佢哋唔鍾意人 一開始就咪對我地咁啦
我哋落咗搭之後又話friend咋嘛

我之前都有試過
我就講笑咁講點解佢見我着到咁hea
佢就話見我咋嘛 又唔係去溝女
着咁靚做咩
我個刻都係即刻想喊

然後之後WhatsApp有表達過不滿佢又氹番

因為呢個世界上太多人覺得有條女比你抽下水又唔洗負責任好好玩

直接話想同佢扑野

因為知佢個心根本就係玩玩下
上面咁多個巴打講得好岩
係中意你既 一早追左你啦
恨不得同你表白佔有你啦
仲點會同你玩啲若即若離既遊戲呢？
可能啲仆街係對你有好感既，但佢未中意你到要同你一齊，咪玩下先囉，玩玩下又唔洗付出啲咩既正呀咁就繼續咁落去啦佢地心態係：見到下一個我更中意既我就會疏遠你
同埋見你個case都覺得你太心軟 拖左成年
一係你試下疏遠佢先，如果佢冇咩表示就可以898
但你講到佢又會tum番你，我覺得你都可以唔洗care咁多
佢呢啲人為左有個傻仔係佢地身邊
會tum係意料之內
但最緊要都係不停remind自己 佢係咁中意你，一早追左你啦
加油 我知好難，但係過左就會好